呢張圖發生咩事？

Thanos?

trump平時練習場景

睇個比例就知唔係打緊果粒波啦

正宗柒到唔敢望

係咪安倍俊三？

trump學打golf果陣高登仔都未出世

帶眼鏡條友係咪安倍俊三？